男朋友我知你睇到！！！

最近你轉咗份辛苦工，我又唔知可以點鼓勵你
知你好辛苦但我仲讀緊書唔知可以做啲咩好
唯有煩少你一陣
好心痛 寧願我捱
不過bb你要加油，等我讀完書出黎，老娘養你！！
講得出做得到！！
你做咩我都會支持你的
雖然會少時間見 黎緊我又唔係香港個幾月
不過真正既愛情係要經歷少少磨練
我愛你

臭雞

我都愛你 我相信我地一定可以白頭到老

進擊的基佬

臭你老母

冇人想睇

Sweet
皮已正

做ptg咪可以幫輕下條仔囉

我既前度女朋友，你係我第一個愛得咁深，不過你有fd 話我唔知愛係乜撚野，我依家真係只可以隔空講無限次對唔住，你可唔可以unblock 我whatsapp? 我地又朋友開始再了解ar

九唔搭八

我同你好似係一對

你同男友得閒互射下咪得囉
你又開心佢又開心

關老娘咩事？

多謝你

有咩同佢講啦 當你度許願樹咩 屌你老母

做雞仲有人肯埋單 正啦